黃之鋒宣布參加九東民主派初選

中共心諗
吊 又要浪費時間dq佢 好撚煩

呢個位好撚熱

使鬼 DQ
可能已經送左中

初選先

再配票比你

以為咩大事

PISH

on9嫁佢 快必做咁多地區工作來空降？

參選同埋結婚

又帶埋條女出黎

必定dq 嘅人參選牙位?

g鋒佢唔係比支那廢左政治權力終身啦咩

派隻空有外表嘅人做plan B

佢專心做香港國務卿/外交部長好過啦
支那除咗DQ其他嘢控制唔到

就係出黎俾佢DQ
再拎住去打世界杯

gphone: 快DQ我

分化撚勿理

出咗獄之後嘅黃之鋒的確進步咗好多，係一個值得信賴嘅人。但佢應該都好大機會會俾人DQ

即係已經預料到會係梁凱晴出選，雖然我好鍾意佢，而且以區議員來講佢都算有名氣。但老實講句，佢政治能量同能力都末係好好。
依家黎講，快必係好過佢，就係咁簡單。

利伸：新東選民，支持鄒家成

點解咁多人笑佢？
佢出黎淨係比人dq都值回票價啦

擺明等人DQ根本冇人預佢有得選
政治操作黎啫

被DQ 師

國際制裁準備

dq師

佢唔比人DQ，我喺觀塘區裸跑加放針

之鋒又撚狗

一樣睇法
gphone dq硬嘅前設之下
我寧願投快必/施德來

我屌你眾志個撚樣，出賣義士

香港眾志，如果敖卓軒可以騎劫香港眾志既政治意志，而你地亦變得傲慢到睇唔起義士，你地冇資格代表香港人。

有諗過佢係咪特登出嚟被dq

好失望，其實都講得好明白，大部份係敖既個人品德問題，踩手足，claim credit, 除非其他眾志成員都係咁諗，依家感覺就好似扮睇唔到敖既言行，再用國際線威脅大家咁，我知之峰周庭果d都付出左好多，我好欣賞你地。但我始終都覺得係敖係佢自我膨漲既態度上要有一個交代，咁樣包庇同政府官員唔洗問責有咩分別

好大波

國安法根本係為gphone而寫 100%DQ硬 晴B做硬plan b

支持

其實要諗下初選跑出，但係比人dq之後plan b 係點

公投結果出左，63%支持敖卓軒退位

不過佢地唔尊重投票結果

香港眾志
投票結果 唔尊重
網民留言 唔尊重

咁咪俾大家知香港眾志係幾咁傲慢囉！

就係要中共咁做之嘛.. 佢一早知自己俾人 DQ 硬架啦

條女得對波

佢被人DQ應該又有世界免費頭版
gphone終於識玩

你國外交部點埋gphone名
立咗法第一單就係搞佢無誤
仲講明保留特別案件送中司法權
gphone真係玩命

選舉主任又要扮病

DQ師

十萬個月，露底了

不斷強調國際戰線
不斷千方百計讓外國介入

今次可能俾佢玩，選到再DQ，去到宣誓國安法一定睇住黎DQ，要拆局

預咗會被DQ 送第二席去立會?

好撚似藍屍d語氣呀你柒頭

佢嘅「批評=熱狗」 係好危險
正如「批評熱狗=泛粉」
喺連登見到咁以為係假膠玩嘢

如果連眾志一個身居要職嘅人
都係咁樣處事 絕對唔理想

你老母就露底啦on9仔

屌你老味啦地區工作
上年開始全世界係尖咀港島開哂拖
佢就係九東派傳單自我宣傳
站在抗爭最前線？
人地打餐死 佢就最後方收割成果 on𨶙鳩

又係被中共dq,中共絕對又干預

今次邊個選舉主任咁好彩

票就比硬佢但港共100%會DQ佢

dq咗之後 其實個機制係會送plan b定初選得票第四位

咁高調 相信gphone真係準備離開香港

真心選佢，但dq硬

證明閣下既聰明才智 係人都知啦

依個po多風向撚到

DQ師又出動

咁又唔好咁講，佢都算係國際戰線俵俵者

講緊件廢必喎

應該係送plan b，可以參考番天琦被dq，梁頌恆做咗plan b。 所以之鋒如果被dq，梁凱晴做plan b頂替。

估黃之鋒會同梁凱晴同一條隊, Gphone 預咗會被dq , dq主任係dq人,唔會dq 條隊, 其實佢應該有心幫梁凱晴抬轎,需然梁凱晴單拖都有機, 但係有gphone 應該實入

初選點攪唔知啦, 應該都係可以一條隊多人,同真選一樣

被DQ師

根本梁凱晴咁高調都係等DQ, 諗定plan C啦

我文盲自膠

留名

gphone又玩公子獻頭

勁熱個位 好大太陽

其實係
諗定plan C 都得啦
比你選完都可以再DQ

好撚荒謬

快必啦
唔要𡃁妹

民主派如果係初選派3隊出去打
咁都可以話毫無懸念
肯定係
胡志偉
譚文豪
黃之鋒（DQ)

好似無得咁
初選贏嘅話
就要跟被DQ指派果個

快必

咁死得啦
叫個𡃁妹出去
打又唔得
講野又唔得

做得好 又有彈藥

Gphone:有求必應，快點DQ我

點解佢好似唔驚比人拉

佢出黎係為咗被DQ

gphone識玩

如果共產黨有遠見，看待黃之鋒同眾志
其實應該比佢選入去
最好再指派啲政治助理呀，副局呀比眾志人做
咁就可以換一段時間安定唔會再有反抗

理由明嘅就明

根本佢出來選就為比人DQ

DQed

連登仔嘅民主精神真係大開眼界

個初選協議係咁
你當係含淚投
無計

我都覺得佢出線仲好
黃之鋒dq硬唔使諗
Plan B已經有啲勉強
再plan C嘅話 選民未必受

佢連上城市論壇同人辯論都成問題

以為話結婚

被捕師 被dq 師

到大量被dq
香港人國際線宣佈立法會選舉正式死亡

咁唔會投佢 放心

所以唔會含淚投 初選結果全部泛民
你又照投？

完全唔掂呀大佬
咁嘅口才點做議員

真
其實佢可以講白啲plan B plan C 係點
等人初選果陣自己選擇

初選會投快必

同我老婆結婚係咩事？

又多一個do被制裁

勾結外國勢力寫左有死刑wo

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

我寧願投兩個唔熟嘅新人李嘉達/李梓成
都唔想投快必

無錯
明眼人一睇即係要投比梁
個競爭大到咁 梁既號召力夠唔夠都成問題
明明有其他更好既選擇

咁又唔得 DQ程序始終係要你入紙參選 主任再覆你XXX原因所以DQ你
如果你講明自己會反國安法而被DQ 咁佢就直接用埋依個理由去DQ你
"DQ師"係要你"真心參選" 然後被DQ 先有意義

總之唔想投梁凱晴

屌佢敖卓軒個撚樣
吹撚到自己係華盛頓做既野比人地所有人一世人加埋做既野多千倍萬倍。

呢句說話係好仆街，
仲借勢唔真誠道歉。

依家就俾巴打完全睇到整個香港眾志既傲慢

應該搵個黑人出黎選

施德來投得過啊，當年山竹善後佢都有份出嚟幫手。

好撚荒謬
條線要退到幾後先叫抗爭其實...
人地話唔得你就退

黃之鋒唔係特登出黎比人DQ咩 佢應該都無諗自己真係會選到
一比人DQ又可以MAKE NOISE打國際線 佢而家參選應該都係想要呢個效果姐

選完先DQ, 釋法第二票數多人可即時補上

之鋒: 快點DQ我

識玩，dq佢又可以賣一排國際新聞

快必啦

實DQ硬 攪唔好分分鐘益對家

被DQ師出動

可以已經在大陸受審，連DQ都慳返

報勻18區，啲DO有得去崑崙銀行開戶口喇

good dq師 打國際戰

支持gphone

gphone就一定俾人dq
但成日諗梁係plan b黎架所以佢會補上到
又諗定想或唔想佢選到
其實諗咁多做咩中共憑乜會唔dq埋個plan bcd?
佢連國安法都決定得行，dq一堆人仲算係咩一回事？

而gphone咁做係為左make noise呢啲，明既
希望佢到時可以make到多啲啦
但而家個noise已經好大 講緊國安法 一國一制
到時邊個俾人dq呢啲 相對已經唔係咩大新聞

講多次，而家個noise已經夠大
係爭在香港人自己肯唔肯企出黎再抗爭
如果而家都唔多肯，將來有咩noise
都一樣激唔起香港人走出黎

被送中第一人唔肯走係收割成果，笑到嘔屎多謝共狗提供笑話

Lm

有無咁撚多盲撚
擺明屌緊快必啦仆街

有無咁撚多盲撚
擺明屌緊快必啦仆街
0
0

咦？呢條戇鳩5.毛嚟㗎喎！
依家block咗未？

smart

witty!!

佢係想拎初選嘅民意受權打國際線 根本一早預咗會俾支共dq

頭條新聞: 第19集—最後一集…？

推呢個 助攻最後一集收視
向頭條新聞致敬

仲以為宣傳結婚

In Gphone we trust

嘥鳩氣，一定俾人dq

國難當前一票不投甲級戰犯政棍街工

返屋企啦河童

撐硬gPhone

被dq師

gchi

屌你老母 要柒幾多獲啊返屋企啦

佢都係專登做啲野
俾位美國入
都唔會俾佢入到閘

好奇一問，乜黃之峰女友唔係黃詩文咩？
去左邊？

又想出黎呃錢

佢條女姓錢架喎好似

係冇分別㗎

又唔係，玩一場選舉要花幾多人力同物力，選舉主任copy and paste 份信就dq左

有無諗過g phone介完手兄票，然後被dq係一件好柒既事

屌你老母 你出j post 算啦

同意，推比九東朋友

利申：非九東

選舉主任: 姓黃? OK DQ

DQ tank#touch#

樓豬pin咗佢

點諗 佢都係只有一個結果
就係被DQ

不過唔知佢可唔可以入閘
都已經係一個問題

死河童

g chi g phone

屌你老母

鳩達又唔選, 咁九東咪順勢比快必爭第3席囉, 叉隻瞓落去做乜姐其實

梁天崎教訓唔記得? 當日大家係好撐天崎, 但佢後來endorse不論能力出身都成疑既青政梁游, 大家都姑且因為信天崎 信佢的決定 就投比梁游, 最後結果係點大家都知。 依家又黎多次?

到時Dq左黃之鋒又可以打國際線

old news. Moving on

又話立場就係代表香港人
但又不斷叫人支持國際戰線
咁係為香港人定外國人做野?

敖卓軒條撚樣咁串，睇人唔起。
本來佢只要誠懇道歉改過串到仆街既態度已經ok。但敖卓軒冇咁做，hea道歉，原因係香港人吹佢唔脹。

敖卓軒代表香港眾志地係美國話Trump唔重要，向民主黨靠攏，冇反映香港人意願。
本來香港眾志向香港人道歉，嚴厲批評敖卓軒，大幅降低佢係眾志裡面既重要性，並且承諾會爭取跨黨支持，視Trump為重點游說對象。
但香港眾志冇咁做，冷處理網民要求。有網民搞投票，超過6成人要佢即時辭職。香港眾志扮睇唔到，唔回應，原因又係香港人吹佢唔脹。

咁撚串既敖卓軒，加上傲慢至極既香港眾志，令連登巴打嬲到仆街。
我地就要批評佢，佢同香港眾志亦必須要回應。
整件事就係咁。

等你好耐

推

國際戰線敖卓軒一個頂你千幾萬幾人 有得投都投唔落

搞咁多野都係想咁姐

敖卓軒在華盛頓可能繼續衣香鬢影，但普羅香港人能夠從獨買民主黨 (或共和黨) 得到甚麼？甚麼也沒有。

DQ：增加國際籌碼
唔DQ：用立法會議員身份做遊說

專業dq 師又出手了

成日孖住一對
有冇扑嘢先

Off topic 死返出去啦

我屌你眾志個撚樣，出賣義士

敖卓軒你個撚樣夠膽睇唔起出過力，坐緊監，甚至犧牲咗既香港人？

plan b不了

佢都幾明顯係出黎博dq幫美國增加彈藥

支持呀

投凱晴都唔投快必

好似入獄前已經散左

金紫荊人鏈首領

快必就不了

又要搵人祭旗黎DQ佢喇

佢識玩咗，我覺得佢正正想被選舉主任再DQ，每一次DQ，都引起西方政界嘅一時躁動

泛民打手全面進場啦
出賣完香港人 過幾日就要大家move on要原諒 人地仲係20幾歲後生仔 犯錯好正常架姐

唔係有希望先堅持，要堅持先有希望
大家記住

出黎表演被DQ去外國可以繼續做受害者
反正又可以將d票過戶比眾志嘅新人培養人才

其實會係唔係都dq 定應該捧第二個呀？

快必屌人同鬧交好好用

正解，呢度泛民打手好多

五毛智力露底了

我住觀塘 身邊好多朋友都係住九東
佢地乜撚野區工作？

2019年6月，香港眾志參與的G20日本登報，唔聽連登巴打意見，成品奇差。
全部有圖，有user name

2020年6月，香港眾志成員又係美國幫倒忙，話美國總統trump係香港抗爭上唔重要，又指批評者熱狗，兼串到仆街。

公投結果出左，63%支持敖卓軒退位

不過佢地唔尊重投票結果

香港眾志
投票結果 唔尊重
網民留言 唔尊重

連登仔如何胸襟廣闊，都唔能夠一次又一次俾你地班仆街撚，唔撚聽人講，俾你地串撚到我地仆街架？香港眾志。

佢一定會被DQ

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

⚠️⚠️令到文宣廣傳⚠️⚠️
和理非都有支持的力量！
請訂閱以下YouTube channel
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

2019年6月，香港眾志參與的G20日本登報，唔聽連登巴打意見，成品奇差。
全部有圖，有user name

死河童返屋企啦屌你老母

2020年6月，香港眾志成員又係美國幫倒忙，話美國總統trump係香港抗爭上唔重要，又指批評者熱狗，兼串到仆街。

唔講我以為g 峰哥 有上前線